[Ebay 問題] 你會點處理？

如果你喺ebay 上面買咗樣嘢佢勁撚耐都未到（成個月仲未上飛機），跟住你去搵個seller, 佢隔咗好耐先覆你，跟住最尾你話不如cancel shipping and cancel the order
跟住個seller 唔覆

之後唯有搵ebay, 最後ebay 退咗錢

之後隔咗兩三個星期，突然之間嗰個貨到香港，個seller 又舖頭話佢有個好重要嘅親戚死咗，所以先至唔reply, 又話而家好等錢洗希望你pay back

你會點做？

唔撚理佢

不過諗緊佢之後會唔會煩9我

幾貴先

試過係amazon買野都係咁
等左成個月，退完錢過幾日收到貨由鳩佢

要怪就怪佢唔用有tracking既運貨方式
作為買家為免擔驚受怕我自己都盡量避免揀呢啲seller, 或者寧願加錢

千幾
我諗緊
佢有我address 同埋電話嘅話會唔會搞鳩我

你乞衣嚟？
收到貨無乜問題俾返錢好合理
你咪當做帛金囉

咁你係收咗佢件貨但冇俾錢?
定係退番番去但唔俾運費?

我都同意。 收左貨冇問題就比錢啦。

如果收到貨既話，我又唔介意俾返錢佢既

前提佢之前一向有覆機，有問有答，有心賣
有D 賣家問佢野，佢就叫番你自己睇圖，睇岩就買，唔買就走，咁呢D 就自己考慮

有貨到，應該俾錢。

做人唔可以做蝗蟲，尤其是係香港人

我絕對唔會食咗個貨佢

但係其實我想寄返俾佢rather than 退錢

咁你同佢講LO，同佢講話錢退左就唔會再俾，一係paypal 俾返運費，再留個地址你退貨
都係大家商量既者

搞掂咗一人一半運費

好在你有處理

有時都唔係一百幾十問題
唔理/食左人地件野
真 HONG KONG 變 CHI-NA XIANGGANG